伏！大家唔好係呢間ig代購買野！

呢間 @ipig_852 呃錢、態度同服裝都好差
話明一個月後有貨但拖足我接近三個月（我8月15日落order入數，佢10月29號先寄出）
仲話自己長住韓國，寄盒con都寄成三個月
過程中仲要我不停主動追問先Update我，毫無交帶
如果唔係我前日開始忍唔住屌鳩佢肯定到今日都仲未肯寄
要佢退錢又唔肯，話寄出左就完事唔會再理
仲要事後block左我ig，又唔俾人comment ，擺明身有屎
雖然我買嘅野唔係多錢，但唔代表佢可以咁做生意
真係好嬲
然後岩岩發現有朋友都試過係呢間中伏，俾左錢但冇收到貨，俾個仆街呃左錢
以後真係唔敢再係ig揾代購
放上黎希望大家小心呢間垃圾代購，唔好好似我咁on9中伏
佢個代購電話：6882 2372
P.S. 佢之前有間實體店係MK W Plaza 1樓134號鋪，但好似搬遷，諗住報消委，唔會就咁算

有圖有真相以下為wts對話、ig、地址cap圖

【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香

有個「親」已經知係伏
香港邊有人叫個客「親」

真係成個淘寶客服咁撚樣，諗住佢ig都有百幾like唔會點伏，點知都係我衰on9應該一見到個「親」字就知咩料

2019年仲有人係ig買野 傻的嗎

挽大佢

d細路乜嘢都擺上連登

見佢代購平一半ma

純粹想俾大家知道呢間伏姐，想大家小心

我個陣都幫襯過佢買Con，又係等左三個月，催左幾次先有，千其唔好幫襯

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好嬲丫！原來有咁多人都俾呢間垃圾呃過將會報俾消委

我都係呀！
買con頭幾次都正常
跟住有次佢無貨 想佢退錢
拖我3個月先退番俾我

我有個朋友依家都未收到貨
我自己都有訂過
成3個月都未有貨
之前話投訴
佢先願意退
仲要態度勁差

原來I am not alone

唔信你由細到大未聽過貪字得個貧
當買教訓啦

原來都有咁多人俾呢間閪野呃過！各位真係唔好幫襯呢間垃圾丫！

今次真係上得山多終於虎，衰貪小便宜

點會幫襯ig store

Bookmark定個post得閒就幫你推下先，推到佢無生意做，正仆街

你咪係到Blame the victim啦，買Ig shop易中伏唔代表呃人果個係岩呀嘛？

55蚊副con點睇都係伏喎

咁你行得出街就預左俾黑警打，硬食催淚彈，你到時都唔好輸打贏要喎

我都有懷疑過但我見我有朋友話佢之前成日係韓國買，佢話韓國嘅專門店真係成日有好多優惠，所以計番$5x係真係有可能所以先係呢間買，點知瀨野

多謝你真係唔想再俾佢呢啲仆街賺錢

去深黃店beauty ranking買啦

下次醒水啲去門市買啦
無謂貪嗰一百幾十

間店係柒
但其實樓主想人點賠 賠返3倍價錢 55*3？

真係知錯後悔以後都唔敢再亂咁揾代購

想大下佢姐其實我只係想要番$55，因為真係吞唔落啖氣，唔想要佢件貨

好！多謝推介！齊齊創造黃色經濟圈

我知佢係虎口就唔會咁啦，佢會唔會係ig大大隻字寫住伏丫，同埋我冇話過佢迫我買，乞衣唔識字？

你講話預左中伏咪姐係已經覺得ig shop呃人呢件事本身已經係常態囉，所以你先係到話樓主咋嘛

5P VS 5P

所以話啲港豬真係好易乜都慣乜都接受明明ig shop呃人先佢都覺得可以接受，係我地抵死

真係
不過提下其他絲打都好嘅
呢間嘢好多人買
中伏應該唔只我地

中伏開Post提人都要比人屌返轉頭，都唔知佢個腦生係邊

所以我先攞上黎獻醜，做個人板警世

你走返出去啦死港豬，睇你講野都覺得尷尬

你cm埋呢啲弱智野都預左俾人屌架啦，你咪又係係到cmon9

咪臭閪

冇人諗住駁你呢個弱智，下下幫住間ig shop唔通你係店主隻兵？

btw多謝你不停幫我推po

我搵佢訂過把梳 又無事喎

你就好啦不過呢間真係好伏，唔建議再係呢間幫襯俾錢條hihi賺

。

禁個制 好容易

親

陰莖吸啜器

仲有人幫襯IG SHOP

啊 乞衣真係唔識字我成篇野係講緊呢間垃圾有幾仆街然後叫人小心唔好幫襯丫

你俾人屌你緊係冇聲出啦，因為你預撚左，你enjoy ma

唔係blame the victim
係弱智都知ig買野會中伏啦
係ig買野條友真係要驗下個腦

同你駁落去仲有意思咩？你講既野都顯示到你幾低質幾無教養，又老母又叫人黑衣，十足十癲狗入黎吠，定你就係個店主呀？

係弱智都知有錢嘅地方就會有賊啦
擺啲錢係銀包個條友真係要驗下個腦

希望你銀包冇擺錢，如果唔係你要驗腦

想講返呢間野係有實體店，而且有正貨標誌，咁如果係去佢實體店訂con又中伏咁點？

屌 你打手定點 做乜鳩

樓上5p入侵 真係屌都廢事
建議樓主返5p 個度d人應該同樓主一樣都係弱智

上面條友做乜鳩呀 乞衣前乞衣後
而家係明買明賣呀 on9

Ig shop買嘢就係乞衣？goodest logic

5p傻鳩死返上5p啦

佢有實體店呀就係，如果d人直接去佢鋪頭訂，然後佢咁玩野法咁點呀on9

算啦 條友冇腦

屌 九月月尾到貨 十月月尾寄比你
話人拖鳩你三個月

咁所以？佢拖鳩我係合理？

買個陣仲有實體舖架on9

咁你講大話嚇人合唔合理

有冇佢本人Ig呀？
搵佢講清楚

佢買followers同like

冇嚇人，係事實，我係前前後後等足佢盒con三個月，如果唔係我屌鳩佢都今日都未寄啊

就係揾唔到呀

原來真係買番黎心諗佢咁仆街點會有咁多followers 同like

push

報海關先有用

好多謝提醒

之前買過正正常常既都
點知今次
幾個frd一齊比佢拖
追咁撚多次sorry都無聲呀

人哋話九月尾先有貨 何來拖你三個月呀
不過寄嘢慢係抵屌

之前有個fd喺嗰度做
仲成日post ig話個店主成日喺韓國買野返嚟送比佢
點解對客同對員工好似掉轉左咁

通常萬幾Follower一定係買定律

幾個frd咁多？！個店主真係好仆街

佢好撚心虛 block埋留言
驚比人炸ig發現佢拖單唔覆機

佢之前間實體店Run左成年架啦你老尾，搬遷係呢排既事黎架咋

支持樓主報

唔係掛，你個frd有冇俾條仆街呃糧丫？

佢都唔撚驚

身有屎

幫你舉報咗佢ig

無計，乞衣真係唔識字

而家多人在ig搵食

佢以前個排係Run得好地地；呢排間鋪又搬又話無曬D小幫手就知佢唔掂啦，再幫襯實中伏

唔知佢喎 佢pt 仲要好似返得幾開心

佢驚唔驚係佢嘅事，我點都會報，要佢知做仆街野係會有報應

多謝你

7月尾8月頭既單
韓國啲con優惠不嬲都做緊都可以拖3個月

大家一齊幫手舉報

你朋友時運高，冇俾條仆街恰，好彩

都就嚟2020年
仲有傻仔俾ig shop呃

話報警佢唔覆
一話放連登佢十幾分鐘就覆左
仲要話唔怕比人擺上網架

拉

其實olens香港都有專門店啦 點解唔喺香港買

con呢啲 要接觸眼就唔好求其買
一陣買咗啲翻版影響視力 隻眼幾貴都買唔返
仲有邊有嘢可以平一半 你話幾十幾百就話
去返啲正規大鋪買啦

咪就係，仲好意思話自己長住韓國，寄盒con都寄咁撚耐
仲要我發現其實盒con已經一早係hk，佢尋日影張順豐單俾我，發貨地址就係佢舊鋪位置，都唔知佢做乜鳩唔一早寄俾我，諗住呢兩日去佢舊鋪地址揾下間鋪

咁係ig shop信譽差姐

香港有專門店，即買即用，貴少少都算啦起碼正貨

香港賣好似$118定$108我冇帶開con，係俾朋友燒到想試下，先係代購買平啲，如果我帶開我一定唔會慳

我唔係帶開，俾朋友燒到諗住試下嘛咪係代購到買，平啲

好！感謝你提醒已經cap好曬圖準備報

你岩，以後都唔敢冒險，貪小便宜

我7月喺佢到買完CON 到而家都未比到我
摸完一次門釘話會寄番比我 寄到而家都仲未寄到
每次問佢都有一大堆藉口 又話太多貨堆積又話冇人喺鋪

wtf你而家仲有冇追佢？佢真係好賤，呃鳩人錢，叫佢食屎

香港有olens又有pinkicon 洗乜上網買
成日做優惠

補充番間垃圾代購嘅資料，各位巴絲打真係要小心

我冇帶開con唔識有pinkicon呢個平台

追左佢兩個月
我Whatsapp轟炸佢都唔應機 琴日仲比我見住佢online唔應機 嬲到我

Olens食水深撚到仆街
韓國差唔多平一半

係丫，佢最叻係on左唔覆

個個都係咁

依家識都唔遲，pinkicon有埋日牌con 好多款
另外donki都有con賣

真係，我朋友係幫襯韓國嘅OLENS專門店好多次，佢話韓國平過香港多多聲，係香港買好唔抵，又話我唔急住用就揾代購點知遇着個pk代購

都唔知你呢啲人係咪就係啲黑心店主永遠淨係識blame the victim，正宗支那人思想

利申唔喺ig買野

多謝你推介會幫襯番啲出名嘅大平台，唔敢冒險

我8月頭喺呢間野到訂咗兩副con
今個月頭話d貨堆積咗喺到, 會盡快寄
到依家就鳩縮唔覆whatsapp

你而家都收唔到？

收唔到呀 佢連whatsapp都唔覆
我諗佢根本連寄都無寄

Cls咁撚仆街我會報海關同消委，你唔介意嘅話可以俾埋個order number俾我，報埋你地嘅case上去

無問題
Tg俾你？

做乜撚野啫你

如果退左錢係咪唔受理

我估可以俾多d例子證據佢地，等佢地知呢間垃圾唔係第一次咁做，係多次咁樣對啲客等佢地可以有更多理由去做野

好！多謝你！黃色經濟圈萬歲

仲有間代購"1click2beauty" 都係伏伏地
不過無樓主你咁誇張等3個月

屌我都係我八月尾同佢買到依家都未到。買嗰時佢明明話三個星期，點知一拖再拖冇啲交帶，催佢又唔撚覆，連sorry都冇句好撚嬲

連登屌左ig shop都有幾年

好，多謝提醒，block埋個間野先
呢間真係好伏，大家小心

仲要串柒柒真係好撚想屌埋佢屋企人但忍住

我上連登多數睇時事台冇點留意其他台所以唔太知

垃圾

挽你老母咩

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

挽乜春 玩啊

原來依家啲人咁重口味，鐘意挽人老母

收皮啦5p仔 返5p啦

佢打咩我咪打咩囉正字刑警

你#1已經打啦染頭
5p入侵 仲要屌返連登仔 5p歡迎你

染頭
你又好得去邊丫

都話左你5p仔 小學畢業未

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

畢左又要同你講咩

(撐香港文化嘅入一入嚟)關於黃絲經濟圈我有個新睇法。

呢句年經嚟

jp_harajuku都係
班撚屌遲交貨仲大聲過你

謝提醒lock埋呢間先

我8月買到依家都未有

Block*

睇嚟受害者都幾多下

每年換個年份 永久適用

勁多
佢門店又執左

諗住依家去佢個舊地址睇下

去完話我知大家可以組團投訴

其實本身佢都唔算係完全ig shop
佢有門市係旺角，點諗都無啦啦執咗

大獲
我上個月至買咗野咋
點算好

我之前搵佢訂過幾次又無事 有幾次係訂成1000蚊都無事同佢俾個到貨期係一樣無遲無漏

以前還以前啦依家就肯定變左啦

唔知佢之前點，依家就肯定好差

咁過份……

不過 拉

唔使擔心喔

挽你老母臭閪，唔識個玩字？你同支那蝗講親有乜分別

我都有試過拖勁耐！
我有不斷催，前後加埋接近兩個月！

15/5 落單
3/6 問佢話我果團19/5截數，要訂2-3個星期
14/6 再問佢到貨未，又話分緊，分撚左成日都未消息
15/6 我再問先同我講有貨，我去左拎，點知都係差一盒未到貨，話下星期會到
1/7 答我話果盒又未到，運緊返香港
10/7 我再追問先話拎得，之前同我講到貨日期又唔清唔楚，撚知到貨=拎得咩

成個對話都好似同緊淘寶客服傾偈咁

我七月中都買左又係追極都未有
原來咁多苦主

我都試過 等左成個月 俾佢呃話到左貨拆緊 要時間
我話咁我上門市拎 佢仲話旺角好亂 唔會有人
跟住又呃我話寄左 當人傻仔唔識check單號
忍唔住打左幾句話佢 佢直接退錢
好心賣唔到咁平就唔好做啦

其實都開始懷疑佢咁平係咪真係韓國專門店入貨
韓國olens通常俾盡都係做1+1
邊有咁多優惠架仲平過原價

利申都中過伏

岩岩去左，真係執左

附埋對話

我係訂化妝品 但都中伏

屌鳩我做咩啫你又唔係我打嘅

我太激動，對唔住巴打

笑死我

我想講我都係...
等左超過3個月....
真係cls
個時我都忍唔住爆左出黎
係
我明 你多客...
喂大佬 幾個月咩都體諒完啦
一開始又話下個星期
之後話pt同事做野漏左
之後話好多藉口...
以後真係狗也不屌
好彩最後都補到數

真係好想打佢

唉 無一倖免

希望你哋快啲拎到貨
更希望可以警世

我都係咁話，唔好再中伏

弱智先會中伏

我又係八月頭訂咗con等咗勁耐都冇 搵極佢都唔覆 要話報警同入小額錢償先肯退錢俾我

得啦 知你威 唔又㩒入黎嘛 你咁醒

你就好佢唔肯退俾我

我女朋友同啲朋友訂完貨 好快拎到又無乜野啵，有時系遲左但會好好咁送番貨

搞清楚 唔係我醒 係你弱智

挽乜撚嘢去到三倍咁大

同樣中伏，八月落單到宜家未收到貨，又唔L覆whatsapp

告鳩佢啦

有冇個店主多啲資料？

暫時得佢間shop嘅資料炸stalk 咗佢ig都揾唔到佢個人ig但打算照報海關

假到你 你女朋友同d fd去邊間買con你又會知嘅仲要你又知間野遲出貨送番貨又會話你知？

下 有咩咁出奇
女朋友同自己男朋友分享自己啲野好正常

通常衰嘢 遲出貨就會呻啫

唔通會咁同男朋友講 「上次買果盒con等極都冇貨 不過佢好好呀終於肯寄番比我喇」？？？？？

遲出貨 完全唔明條友點解會講 間鋪好好
擺明係打手啦嘛

佢條女點形容間鋪我唔知啦只係我覺得同男朋友請番件事發展成點都合理嘅

屌佢仲未寄

追佢啦唔可以放過佢，根本係想呃錢

你收到未？
我打算今晚報海關

我係咁追佢先肯退，我尋日終於收到，但唔打算就咁算我都會報海關

同埋打算去佢個網背後嘅平台投訴，要求個平台禁止呢條hihi係個網到賣野

Block jor

同上

我都買過幾次

幾資都冇事咁好彩

唔可以放過呢啲人

可能因為我唔係買Con
我每次都等得唔耐

買咩貨同佢寄幾耐應該唔成成比架喎

我都係
買咩都好耐囉
不過就真係平，但冇下次

岩！唔會俾佢有下次！

我8月尾買到而家都未收到

睇嚟組團報海關真係不是夢

我都未收到

我本身係澳洲有做代購，屌你老母唔知點解部分香港同大陸嘅代購店包埋郵都可以平過我攞貨嘅批發價，佢地點解咁平心照啦

都唔知佢地係邊到攞貨同攞埋啲咩貨寄到嚟依家都唔敢用

想問樓主而家收到貨未？

我都係8月尾買

死追爛追之下尋日終於收到
btw請各位善用不推文回覆俾番個靚位行動po上熱門喔

收到貨？
btw請各位善用不推文回覆俾番個靚位行動po上熱門喔

未啊，追咗好多次

報海關啦！我打算聽日email 報海關

我屌佢個老母

集體報海關！

ig shop, fb廣告全部都係伏
下次記住唔好再信

佢今日退左俾我
我話報海關！你直接報啦如果未退

佢頭先問我會寄去邊 比完地址下句問佢幾時會寄出
唔撚覆

佢應該冇買到囉其實
你叫佢再唔退錢就報海關啦
拖左咁撚耐

報嘅話應該點報唔太識

知道以後都唔敢了

謝謝你嘅資料

屌 有無睇清楚 有門市架 所以俾人拖係合理？

屌 以前幫襯過佢幾次都覺得幾好
但今次啲con等左好撚耐都未到
呢排whatsapp佢又唔撚應機
點算

佢應該想收咗錢唔出貨然後潛水

我都係10月頭買左野，明明話10月中出貨但仲未有。 追佢又話31號到貨，等到𠵱家都未有，又唔退錢俾我

大家一齊報海關呀！

我都係咁...............

海關已報

屌 我由6月等到而家 叫佢退錢唔撚應機

我都係呀 直接話報警報海關 佢會退錢俾你
.....但佢退完錢會應唔好意思 謝謝
唔知佢搞咩.............

Diu我都係一路已讀不回我

由7月頭比錢訂貨到依家都無
whatsapp 完全唔覆

屌我都買咗
9月買，依家都未有貨比我

我買埋佢洗頭水，洗頭醋，con
加埋800幾
屌比返我啊

我真係好想要件貨

直接報海關啦

屌 我都係 原來咁多受害者 我仲買咗五百幾 依家可以點

8月買 但仲未有

條仆街仲同我講順序回覆緊客人 屌佢老母 面皮同柒婆成尺厚 仲同我講寄咗 根本未撚寄 又唔撚退錢 想知樓主跟進成點

同大家update 一下，我已經報咗海關，早幾日已收到海關回覆，話已開file，有需要會聯絡我去補充資料

大家 一 齊 集 體 報海關啦等海關feel到事態嚴重

條友依家好似block咗我 會唔會拎唔返啲錢

話說樓主都可以同boutir投訴哩間嘢 因為佢係用boutir租網店 我都已經投訴咗 必要時可以同boutir提供資料比海關 希望各位絲打都可以一齊拎得返啲錢！

我都有同boutir投訴，但佢個回覆好似係想推番個波落我同間垃圾到⋯⋯？好似唔打算block間垃圾

其實係 都係推返個波比我地 不過我有同佢講個嚴重性 會影響到boutir個聲譽 而且有好多受害者 叫佢認真跟進 不過都唔諗住靠佢 但海關會唔會冇咗件事⋯

所以就係叫大家要 一 齊 集 體 報呀！咁樣海關先冇藉口hea處理！

有冇得開返個tg group 到底有幾多受害者

講下背景先 我就都經常買佢野既
不論佢網or 門市我都有去開
都算舊客仔la
我原本8月頭買con 唸緊開學可以帶
然後佢一直話因為社會運動d野
話可能好多野都要慢慢黎
咁ok fine 我一向有耐心米等
10月頭 都係未有
但我10月中又幫朋友買左200蚊con
大概10月尾 我就上連登 一睇 出曬事
我有唔少frd 睇我story 就話佢地都有同樣情況
咁就wts個店主 佢話我果個等出貨
而果陣已經系10月30
11月5我收到自己果對con 我有兩個朋友都收到8月con
同日，我問佢 4副10 月lenstown既con
幾時會有 佢就話今個星期到香港 姐系10號前我應該會收到la
然而我呢兩日搵佢問個物流點
佢就無再回复
好對唔住我個frd 拖左佢落水

等咗三個月想佢退錢
之後又話幫我買咗
但咁就無咗聲氣
聽日報海關

我想問下呢個係咪店主

下 我以為佢係女

之前我去過係男店員 個樣好似佢 但係太耐唔記得咗 加上張相佢間舖又有like
不過原ig 條女唔肯定同佢有冇關係 就唔好起住

咁呢條友肯定同間垃圾有關係，一係佢係仆街店主，一係就係間野到做過

同間舖有冇關係

可能係前店員 不過張相都2018年嘅事

咁究竟條hihi男定女睇佢wts講野似女人？

絲打可唔可以睇下上面張相係咪佢 我驚點錯人相 如果係佢 已經起咗佢ig fb 同名 大頭
同ipig852個店主講：你好快快手通頂都退返晒啲錢俾所有人 你都唔想全世界都認得你個樣同你無恥嘅行為啦

其實我都唔知 我去過兩次 有一次係男一次係女
但個樣我唔太肯定 希望其他絲打幫幫眼
之前有排成日up Story 話開唔到舖 要去元朗車手足返屋企 咁揸得車通常都係男人 仲要個疑似private ig係車有關 再link 返去fb 就係頭先個個男人
等其他絲打confirm 之後我再up多d相

第一次係呢間買野，冇去過實體店，幫唔到手認人希望有絲打可以認到，捉佢出黎公審

系佢啊

想問你篇野點打
即係你send比海關嗰個email

我去過幾次都係呢個男既睇鋪
如無意外佢應該系店主
同埋正常員工系收足錢
但佢會收取我齊頭
試問一個員工有乜可能會咁
我推斷佢系店主
次次上門市拎貨 都係佢系度
而唔係一個叫chole（唔知有無串錯）既女仔
我唸分貨通常系店主la
因為佢系最清楚訂單既人黎

就算店主唔係佢
我地至少都有個途徑 去搵店主出黎
同埋身為前員工 你有d良心既
就唔該好推你老細出黎

佢話佢系韓國店主啊嘛
一開始佢話咩香港既所有小幫手已經離職
而佢都要反韓國啊嘛
咁我入數 咁正常入比店主架
我米confirm一次 系米呢個銀行戶口
佢話系
個名一睇就男人名黎
我次次入數 都係呢個account

咪就係 呃咁多人嘅錢 良心又係俾狗食咗

我將成個過程打晒落去，好詳盡連啲對話、日期都打哂，再講話上網發現原來唔止得我一個受害者，希望海關可以幫我追究呢條pk

咁得啦揾呢條友陽黎追究到底！

依家門市無左 真係潛哂水

到底有咩方法可以刮到佢出黎唔可以俾佢咁輕易呃人錢

係上面絲打cap個張ig相個ac到cm？

你等咗幾耐佢先肯退錢俾你？
我都叫佢退錢俾我但係佢block咗我whatsapp

兩日
同其他絲打一齊報海關啦 見佢ig潛咗水好耐睇怕都係走數多 唔可以俾佢得逞

你最後通牒完佢之後兩日先退錢俾你？
唉，其實之前有喺佢度買過嘢，本身都有諗住佢係因為社運問題所以遲出貨咁我本身都唔介意
但佢依家根本係消費緊依個問題
扮黃嘅人一定要搞大佢

最後通牒完佢即刻退咗俾我
佢係story消費過場運動扮黃？

佢仲未退比我死偽黃 仲要消費哩場運動 有冇方法可以起到佢底

我都中咗伏 十月中落單 講咗報警都唔應機 想一齊報海關

快啲send email報啦 等海關搞大件事 btw間舖仲有營業 好驚有更多受害者

幾錢呀你買咗？

報啦大家一齊報！
死偽黃，扮哂野又呃人錢，正仆街

好心去返d有埋網站ge ig shop買啦 人地一個唔該ig del埋就on9

識唔識睇圖呀
我咪cap撚左條仆街個網上嚟囉
你都on撚9

佢有ig 有網頁 有實店（但十月執左）
ig仲咁多follower
網頁同實店都好易搞 唔算得啲咩了

屌 條死仆街真係落地獄 佢完全唔驚報警咁 各位絲打真係要去報海關啊 唔好怕麻煩！唔可以俾佢逃之天夭！btw 樓主你send咗email比海關之後 等咗幾耐有回覆？

我10月7號sd，佢13號先覆

個ig名叫咩 我一定入去屌9佢

8月尾幫襯佢買con
到今時今日仲未收到貨
仲要已讀不回我

商業登記處實有佢資料，大家合力起佢底同報警
極懷疑佢根本係香港，唔係韓國長住

揾條仆街出嚟！

一定要啊！佢ig咪話自己有正貨標籤嘅 我懷疑係假

比兩日時間佢退錢
如果仲係深潛
我地一齊報海關 報小額錢債
咁多人舉報 佢實好快收皮

sor9 無睇曬 其實佢bank ac係咪個人戶 你可以去投訴 唔可以拿來做商業野

已報，仲打埋電話俾我，話已經收到我嘅投訴

真 不過最好選d bank ac 係limited ge
br 果d係人都可以搞 銀行審查反而難d嚴謹d

佢琴日仲覆我話星期四會寄con到香港 然後寄俾我
仲等唔等好

我本來想查冊搵佢資料 但唔知佢用咩名做商業登記 又搵唔到2018正貨標籤個list

唔好等呀佢呃你架咋！

應該假

全部都係假 chisin 一定要狙擊哩條友

海關約埋我去佢到會面了

賤人等仆街啦

小小錢都呃

我cap埋海關封email條撚屌都唔還錢

海關冇約我

絲打 靠你了 一定要講有好多受害者 一定要令佢退返錢比所有人

一係大家tg d證據俾我
我到時會面個陣print哂出黎同海關講

香港而家搞到咁仲要煩呢條仆街d野真係好On9

拎得返d錢一撚定拎哂去買物資俾手足

啱呀少少錢都呃
係有良知嘅就嗱嗱臨俾返我哋唔好嘥時間，拎去捐畀手足仲好
我知你睇緊架男店主

岩丫，呢啲仆街唔可以放過，我淨間tg你謝謝

今時今日連登講呢句竟然負評多過正評

佢好似寄緊件貨
等埋今個星期

點知？

其實佢仲有冇覆過人潛撚曬水咁

無謂再有希望佢呢啲仆街信唔過

哦

我估佢應該走數着草架la

受害人加一
6月比錢 10月先拎到貨
都唔係做生意
日日間鋪話唔開就唔開
成日話自己係韓國
一係話自己唔得閒
仲要唔followup 十問九唔應
追左好幾個月 真係冇下次
本身都諗住開post鬧衰佢
不過收到貨都已經下左淡氣
竟然見到有其他受害者

/
我果副con俾佢拖左勁耐
仲要wts同ig成日問極佢都唔覆 等到嬲 以後都唔會幫襯！！！

岩啊
攪左勁耐先拎到 去到鋪頭門口都仲未拎得
要等佢成15分鐘 唔知佢去邊到拎番黎

之後好似見過fb有佢張相
男人黎

係佢

佢終於肯上水話今個星期一寄
所以等睇依幾日收唔收到

曾經好似見過佢有個post用左自己ac覆comments
但搵唔返

上兩個星期話上星期到貨，之後冇應過

其實10月頭追佢已經話有
但keep住件貨唔肯比我
之後諗住去門市直接問
點知已經執咗

扮哂野 拖左成4個月

垃圾死人妖 男人老狗打字打到咁女人

咪臭系，一開始仲以為佢係女人

依
依家仲較左唔俾人留言 一定好多人鬧過佢

店主ig繼續上線 但完全唔覆機

你點知佢有上線？

信息佢佢一直有已讀+上線時間

咁仆街

係 我訂左800幾蚊貨 店主係一啲一啲比但之後冇回過我收到既只有兩樣

cls走數撚有冇報海關？

未報

終於收到件貨啦我
等咗四個月
一定唔會再幫襯
手腳慢又無交帶

快啲報啦

主動同你講寄俾你定係你吹佢？

我成千幾蚊貨，我都未追到，之前炸下佢都現身，而加影都冇埋！！！！

我有佢個人ig

點令到佢肯退$$

我７月頭訂，之後問咗好多次

８月尾：物流中
９月中：要問鄰鋪有冇貨先，但無再覆返我
９月尾：我想退錢，佢話物流漏咗
１０月頭：佢話有貨，但好似攪錯款，之後又話番鋪睇下先
１０月中：叫退錢，佢話買咗
１０月尾：我話自取，佢答好

之後我直到１１月中有keep住問咗５次
要佢退錢同報海關

五日後就突然話一早到咗，寄比我
佢仲話依家先跟緊隔離鋪本身啲貨

要問鄰鋪有冇貨先？
關隔離鋪咩事啲邏輯好奇怪
一早到咗又唔出聲
拖到咁耐先俾貨真係幾犀利

我果陣去佢鋪頭諗住拎 佢都係話要我等十五分鐘 叫我行下先 話咩擺左係隔離鋪頭 好怪

好撚嬲，我成千幾銀啊！！！

報海關啦

放上嚟，好人一生平安

屌 我都買咗 等撚咗2個幾月 次次問佢就當你臭四唔覆機 一齊告9佢啦

唉屌我仲以為得我一個係咁
我都係訂左貨等左四個月都未有
點先可以搵佢出嚟

極懷疑佢係即刻去其他水貨店買過嚟比你

我過數後一個月催佢
叫佢比張收據睇下都好
睇返收據日期先知
佢係當日先去買

我就估佢係呃人入左數先
貨就唔買住
到個客催先搵藉口
話要遲d 或者直頭潛水
期間佢用筆錢做咩就唔知啦

話說佢都淨係寄咗兩盒俾我 但我好驚啲嘢係假

我都係呀唔敢用

屌la 我7月1買左3副con 買左2個化妝品
佢今日先寄3副平con黎 最貴既化妝品就無 寄一半唔寄一半 三催四請先寄少少 之前買野都唔係咁
夏天等到冬天
我dllm
香港咁撚亂 仲要煩9人 一d交帶都無
寧願留返d$買文具仲好
十問九唔應 日日ig wts seen 燥L到我呢
報L硬海關 消委 report ig
見到個名都火滾

佢post出黎，我地都可以避伏嘅。

其實佢啲con咁平 有啲懷疑會唔會係假

我搞撚點我單野先，搞掂就俾你

假又唔會，倉底囉....

呢度差落幾多人嘅貨

等留名睇佢係咪真係會寄

等咁耐..
平時買開等10日已經覺得耐

岩岩嘅story ?

條pk都覆我，會俾貨我，多撚謝啊真係

yup

我4月已買，都未收到，點睇？？？

仲po ig扮哂野

個地下勁似之前門市地下

親乜鳩

po舊相，又呃人，都唔知會唔會唔知仲幫襯佢

肯定拎之前執貨相扮新相

買嘢要等半年，半年都唔知去到幾多次韓國啦
辛苦晒要等咁耐

我怕條鐵，預左乜柒都冇都好
佢試下唔寄，我一定同佢玩大佢
條pk都怕事，凶尻下佢就得
各位唔好give up，一定追得到架！！！

店主話follow up 緊大家嘅單喎
唔知啲舊單由4月處理完未呢
Mon 完po 仲咩private ig 改埋名呀
Facebook 張大頭相未del 呀

佢仲好好心機 逐個comment比負皮

處佢老味

佢private ig收左皮tim
怕人揾到咁話onjj

俾人report個原因都幾好笑

4月都未處理完，咁5-10月買果啲應該出年先有

佢話停左收新單

咁又唔係 我4月之後買過又冇事
但拖人單就係有問題！

我岩岩就收到順豐message
話有件
應該系我果4副con 到左

我都收到了
希希各位絲打都收到

睇佢真係做嘢囉喎

佢可能已經收到海關嘅信掛，淆左底！！！

然而 d con 唔岩度數。。。

我買左兩個唔同款既con
咁個度數就系425 同 450
total 四副con

無果個度數米講lor
做乜買我既度數 我250
我朋友要點戴

啊 d款都唔岩tim

佢有咩解釋

佢無理過我lor 🙄🙄🙄🙄

我都收到有d錯，我都算數
都拖左咁耐，收得反貨，算係咁
總好過乜7都冇

海關回覆左我，約時間見面

帶眼既野真係唔好亂買 寧願貴小小啦

海關無約過我

屌 我又系9月尾到宜家都未收到 有fd話我知 先原來甘多人中左伏 我之前都買過幾次 仲以為ok 點知宜家呃撚左 成日五撚覆機

頭幾個留言好打手feel

Olens唔係香港有得賣？
Con呢啲就咪貪平啦戴落眼你點知佢溝乜
幫襯d滾水淥Con嗰種真係恭喜你

麻煩睇番上面嘅cm有講過韓國olens專門店係有搞sales係真係會平過香港一半，就係問過朋友佢都話個價合理所以先幫襯
當然用係身上嘅野真係唔好亂買呢句我好同意

我係韓國買過10,000 won買一送一，唔記得咗買到20,000 won定30,000 仲有Con水送

咁抵可惜我冇機會去韓國，又冇朋友係個到

屌 終於有人講喺呢度買咗野五個月都未收到
仆街

樓主可唔可以講下點樣報海關，呢一兩日先見到呢個post我係九月尾訂咗兩張單，十一月頭wts搵佢追單佢都叫一兩日後覆到我，但係都只係覆我廢話問我訂咗啲咩貨，我心諗，仆你個街啦整個網站出嚟唔識自己check下啲單嘅？仲要我係有兩張單，佢問我係咪訂咗嘅嘢只係第一張單嘅內容，咁好啦我cap返佢個網裡面我嘅訂單record比佢，跟住佢就冇再覆過dkgh今日我再轟炸叫佢退錢佢就覆都唔覆，佢wts雙灰tick㗎wor唔係收唔到msg㗎wor，ig dm就淨係seen咗一次冇覆，再轟炸佢就seen都唔seen
大佬啊差唔多五舊水對一個學生哥嚟講好甘㗎dkgh

佢個ig deleted .....

我屌到佢，，，，已經收反貨，有d冇貨都退反哂錢，唔會再onj幫襯

我之前成千tim.... 唉

你識芭比？？？

直接報海關啦wts佢一定唔會應機架啦

係啊，就係呢個email
我係email入面將所有對話cap圖，入數記錄等等，即係我個po個啲相，全部sd哂俾海關
海關話佢哋只負責刑事追究個啲，退錢佢地就幫唔到不過我就唔知你撻條pk佢會唔會肯退la

我都係受害者，點解我依嫁先睇到個post
我10月11月都搵過呢度有無人講過呢間黑店

我炸咗好耐都唔覆，但用另一個ig dm 佢又覆，炸咗兩個月，佢無啦啦覆 您好 然後我payme request 佢退錢，佢就退咗了

6月至10月買野，一共700蚊，起哂佢銀行account + 相 + 佢d fd相，話報警 即退 敬酒唔飲飲罰酒呀霍生

佢又話今日寄貨，又無咗影，
已經好客氣，係咪要屌佢先有用

唔好expect佢仲會有貨俾你啦間黑店收咗皮架啦叫佢退錢算啦屌鳩佢係冇用嘅 我直情話告佢+告埋 佢都好似唔介意咁款

已收到退款

The j diary 都係伏, 比完錢就冇下文, 見佢口碑好似幾好唔追佢, 點知等左佢幾個星期都冇消息, 問佢已讀不回, 之後就話件貨扣關, 咁我再等佢二星期依然冇消息, 再追佢依然已讀不回。
之後第二日話賣哂冇貨, 問我想退錢定係轉其他款, 我叫佢退錢，佢又已讀不回。第二日再問佢, 佢仲話我冇同佢講點處理, 我即刻cap番我之前講左退錢對話比佢, 佢就同我講另一件都冇貨(我買左幾件), 然後直接退哂D錢比我 (本身可以揀退錢定係轉款)。

真係極冇交帶

黃色海外代購上線喇！

暫時主打日本 歐洲！ 俾大家多一個選擇！

我都係比呢間ig shop呃咗 而家完全貨又冇 錢又攞唔番